好奇 其實輔警多唔多人手放係前線到呢?

如題

似用盡哂

難怪咁多體型上好差嘅都出黎

屌 點解我遇親嘅都好撚高大

公安黎

有狗用伸縮警棍企前線
就知連平時接波既散仔都拎埋出去用
超過50架狗車泊撚晒喺路邊

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

識得個深黃輔警雞仔餅，佢話三萬幾個正規，有一萬個文職左右，即係大約有二萬個可用，所以佢話應該夠用，不過再多d人出黎就難講

今日速龍多到傻